劉馬車、鬼王、龍緯紋，仲有邊個可以一齊成立網絡非禮聯盟

劉馬車有黑警，鬼王有世界各地囡囡，龍緯紋有南亞裔，三個組織一齊吹雞一定可以哥布林殺手都搞唔掂

休班警

我寫錯左，應該係鬼王有毒撚